發覺去到零晨2點幾就開始無哂live

對手足都係最危險既時份

推介 Youtube 智利仔

我諗前線記者都要差電休息
同埋我相信前線手足應該有哨兵
而家先02:35, 仲有3小時25分鐘先六點
希望平安大吉

亞視仲有直播

亞視仲未執

Now TV 仲有直播

RTHK都有

亞視會永遠都存在

留意翻中大個邊嘅情況呀 依家3 4 點個人最易攰同鬆懈 驚班垃圾搞突襲